Los dispocitivos de bloque se enfoca an hacer las conecciones de los puertos perofericos 
tales como la bandeja de discos un disco duro o demas periferico de una computadora, es decir
se encarga de los drivers para el manejo de estos sistemas.
Como se noto en el ejercicio de la practica donde leemos un archivo del sistema con la 
operacion open() y read() para leer y extrar contenido de un archivo.

Los dispocitivos de red se encargan de protocolos y manejos de los servicios y dispocitivos
asociados a el uso de red como la implementacion de los protocolos para una peticion a un servidor.

Fuente:

https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo_de_dispositivo


http://es.tldp.org/Manuales-LuCAS/GARL2/garl2/x-087-2-hwconfig.tour.html
